葵芳地鐵站小食檔迷思

點解卷仔間強記排哂長龍，但係隔離真味坊都係賣同一樣野就狗都唔屌，係未有咩恩怨情仇。
btw 強記啲牛肉係好食啲。

垃圾嘢食

真味啲燒賣覺得唔錯 彈牙 其他不了
每次去都吉兩串

每次經過呢個位都好撚臭

有無葵芳巴絲解答到

一條打直排 一條打橫排 你想點

劣食嚟

無人排真味，路過架，幫襯既都係檔口果啲

因為強記真係好食D
咁咪多人排囉
完

真係好食d
強記星期日可以休息 自己諗

強記開4收9
星期日仲要唔開

覺得牛肉貼魚蛋好食

中學返學果陣日日經過條後巷都有死老鼠，撈埋麵包舖陣味勁臭。
兩間味道都不了，去葵廣食仲好

卷乜仔

強記燒賣 辣油 都完勝

真味入面好多曱甴

陣味係個度專有
次次過都閉氣

要求環保撚去阻止佢地用膠兜
利申次次行過都買

強記唔憂做
你自己諗下點解

強記上撚左神枱

強記樣樣都好食過真味坊
真味坊係得燒賣叫接近

右邊檔口好耐歷史了

而家又貴又唔抵食 魚蛋細粒又唔彈牙

強記魚蛋好食d

真味燒賣好食過強記

真味坊做埋早餐,三文治十幾元一樣多人買
做左咁多年生意都keep 到,個度始終太旺

抵強記串
開咁多年你抄到8成
我都唔柒排啦

真係好臭
不過葵廣都好臭 次次行完都一身味

強記啲山竹牛肉真係好好食

好耐之前食真味 因為覺得係正式大檔口咁
後來有次燒賣賣哂 就走去後巷買
自此冇再幫襯過真味

同埋強記雖然係多人排 又唔擾做 但佢都冇話串串貢咁樣 要反都反唔落

衣間燒賣好食過強記

強記魚蛋牛肉 真味燒賣腸仔

強記d辣醬好

卷仔乜嚟？
巷仔就識

陳皮魚蛋係咁細粒嫁啦

無食過強記，淨係覺得真味牛柏葉個辣醬幾好食

陳皮魚蛋是咁的 不知幾好味 強記其實真是唔錯

咁你要試過強記先再講啦

強記簡單隨便
夠哂風味

強記辣汁好撚好味
牛肉牛柏葉都好撚正

未你老母個閪咩 鄉下仔

過隔離食爭鮮

最鐘意強記啲魚皮

香港人咁鳩長命除咗病都冇時間外
仲有係食老鼠曱甴既廚餘增強抵抗力

其實兩檔都係自己兄弟開嘅，不過後巷嗰檔就老細親身做，所以咪好食啲

真味坊不嬲好多人，樓主打手？

成個葵芳得強記有陳皮魚旦，同埋佢地啲牛肉係爽口，
其他檔都係又淋又粉既牛肉，其他內臟既就少食

真味先串
叫野食叫得慢，比錢比得慢都話你

咁正字係咩呢，城市人

你地都講到強記唔憂做，仲使乜搵人做打手，係次次見到咁大差別有疑問啫

強記d牛肉球真係好食好撚多，真味得牛雜好d，原因係強記無牛雜
燒賣我都覺係強記好食d，會食真味好多時真係因爲懶得排隊

負評比你個「係未」

強記牛肉球 牛柏業 魷魚真係世界級

支那工場運落嚟嘅黑心肉都咁多人食

巷仔定卷仔

牛肉球世界級

巷仔

香港人成日食呢d劣質加工野食
又落勁多豉油辣油
唔知點解都可以咁長命

次次去親都係去葵廣
搵日去試吓先

強記魷魚世界級

D牛肉球好撚大粒

強記d辣汁真係好撚辣 好過癮
冬天都可以食到出汗

每次去葵芳都一定幫襯
強記魚蛋魷魚

真味啲阿姐態度西到爆

強記牛肉一絕

知唔知迷思點解?

真味坊啲油池/蘿蔔餅竟然會落芫茜同紅蘿蔔
我屌你老母

題外話 葵廣燒賣飯執左未 成7-8年無去

強記對出嗰個位夜晚9-10點就會開始超多老鼠講緊係四五隻一齊行動，啲廚具有幾乾淨大家心照

燒賣去真味食, 陳皮魚蛋強記世界級~

強記個汁好味好多
味真坊狗先食

未呀